直升機係？

有冇人知直升機係香港既定中國？
有冇人知？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

私人直升機黎

香港飛行服務隊 ge
H175

我睇咗啲乜撚嘢